警員涉騙6同袍逾8.3萬元 被控欺詐周五答辯

廉署落案起訴一名高級警員6項欺詐罪，涉嫌以欺詐手段，騙取6名警員合共超過83000元貸款。廉署准被告保釋，星期五在西九龍裁判法院答辯。

49歲被告林仲文，案發時在深水埗分區一個巡邏小隊工作，他在2016年認識6名同於該巡邏小隊工作的警員。

控罪指，被告涉嫌於2018年4月至5月期間，先後10次不誠實地向6名同袍訛稱需要金錢支付母親在內地的醫療費，並意圖詐騙誘使對方向他提供10筆共超過83000萬元的貸款，被告從每名警員取得的款項由大約6千元至25000元不等。

警犬連自己人都呃

補link:

乜嘢係全港最大犯罪集團

可以係連農牆貼
甚至係警署附近貼

送中壓力大

再話撐警既人都係呢 D 人，誘導佢地割蓆

呢單野可以係開學日 D 學校附近貼都得

等於佢三個月糧, 咁都呃

沙sir有無上當?

佢地做得唔岩果d 就話查唔倒資料
人地投訴佢果d就堅決否定

本身都支持D警察.但佢地成日做咁多衰野 真係撐唔落!

叫班藍絲幫手籌期呀嘛，啲藍絲咁撚有錢又上晒岸

控罪指，被告涉嫌於2018年4月至5月期間，先後10次不誠實地向6名同袍訛稱需要金錢支付母親在內地的醫療費，並意圖詐騙誘使對方向他提供10筆共超過83000萬元的貸款，被告從每名警員取得的款項由大約6千元至25000元不等。

可能係黃絲警被人放上枱

OT埋一個月有啦

藍絲會話果個係黃絲警搞事呃人錢

柒個on9